行動需升級 令官員感受到民意 你認同嗎

開始覺得行動重覆
政府想用以民鬥民 拖死我地
我地如用以往方式行動 只會不斷送頭
對涉事官員真係零壓力

請討論 有其他活動的意見

新方向就係向官員，政客親身感受

呢幾個月佢地絲毫無損

靈感來自瞓垃圾桶

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

自推

不失為 好主意

1. 訓垃圾桶

有冇其他

溫和派表示必須關懷官員生活狀況 希望市民24小時輪班值班式密切保護政府官員出入及相關活動

上星期日圍官員幾好

認同呀

民意應該早感受到
係未感受到悔意啫

要諗個方向係 比到威脅政府 (由其經濟/管治方面)但減低被捕人數

其實琴日搞丘騰華係第一次直接衝擊高官 依個係一個開始 燒到班港共狗官先會有最直接影響 一直同班武裝狗駁火唔係辦法 亦都唔化算

你指聶乜鳩？

維港渡海泳

☺️

林鄭出黎對話係咪好機會？

等咗好耐

同意
因為依家既行動 政府根本who fucking cares